連續揸一個鐘頭之後油壓燈著 會係咩問題？

偈油係新換既
揸成個鐘先著應該唔係sensor問題

換 10w60